有冇人有研究香港人口數據同樓既供應量/樓價既關係？

其實每日150+出生人數+酷刑聲請+死亡人數
香港每年人口其實增長幾多？
咁每年公屋同私樓有幾多供應？
以上數據其實同樓價又有冇關？

呢個值得研究

可惜我master果陣只研究過香外圍經濟，聯繫匯率同埋人工加幅嘅關係

其實香港樓價走勢，同個聯繫匯率fix死左個movement 有莫大關係